（HEHE)樓豬瞓住教陪住你地深夜秒回 53

唔好推呢個住呀

邊個覆打佢patpat

好純好真嘅感情

佢又知你連登username?

食左佢

你平時唔著衫咩

小妹以前都係做ptot其中一樣

姐妹相認互磨下囉

深入

咁我地輪流深入認識你

LM.

眾享得唔得

係時侯昇華做好純嘅基情

自己啲po

以前讀手快
今年轉左去讀護校，出完ha place唔鍾意果邊個性質

姐妹相認起碼多個現實fd明你吖嘛

我鍾意綁人多啲

無乜野好睇，歡迎入水彩po玩下

十年唔入一次，一入就1001不要再說了

jm

係純愛嘅味道
想知你幾大

呢個故事教訓我唔好臨完po入去多嘴

加埋你一齊打扭曲叢林

可愛弟弟

一齊瞓

咁都唔可愛咩叫可愛

要保養下先唔會爛面嘛雖然都冇人要

純情小弟弟

我上到床好乖，淨係瞓架咋

最近開始返夜，保持到唔肥但冇乜信心唔殘
做gym唔知對保持青春有冇幫助

得啦志訓最乖

mean

瞓唔著咪做下其他野囉

練大隻少少床上體力都好啲

屌已經200幾

bb dont go

男神又笑人

啪一次好攰

有泰泰咁有冇坡坡同印印

好可愛

想食野

男神早唞

食你得唔得

你地咁快有po聚啦

早唞

好主動+分

瞓了 原來陣間返A

好肚餓

唔知點解好想食炸雞扒

想食魔法雞扒多過豪大大，仲有鹽酥菇好想食

睇戲都唔搵埋我

你睇唔睇frozen 2

ok ar

3人 now

我好似好耐冇遊行過

我發現我甩左P呀呀呀呀呀呀

[member]你落到去都係要等:)[/member]

D FRIENDS 都唔去

有冇得SET 統一不推文回覆
成日都手快禁錯直接回覆

上水